油尖旺區已經超越黃大仙區成為全港武漢肺炎最高危嘅地區

紅到血一樣
sauce: